賑災基金批454.2萬元 支援廣西江西水災災民

政府從賑災基金批出4,542,000元予愛德基金會（香港），賑濟廣西壯族自治區和江西省水災災民。

撥款按賑災基金諮詢委員會的建議批出，為災民提供食物、棉被和衞生用品，幫助他們早日回復正常生活。

愛德基金會（香港）完成賑災計劃後，須向委員會呈交評估報告和經審核帳目，確保撥款用於指定用途。

簡 介

當局在一九九三年十二月一日根據《公共財政條例》第29 條向前立法局提出決議案設立賑災基金， 用以提供一個現成的機制， 以便香港能夠對國際間就香港境外發生的災禍的人道援助要求作出迅速回應。

成 員

(由行政長官委任)

主 席

政務司司長(當然委任)

委 員

葉國謙議員, 大紫荊勳賢, GBS, JP

林正財議員, BBS, JP

黃碧雲議員

劉‍業‍強議員, BBS, MH, JP

狄志遠博士, SBS, JP

龔楊恩慈女士

財經事務及庫務局局長或代表 (當然委任)

勞工及福利局局長或代表 (當然委任)

秘 書

總行政主任(行政)1

送錢俾貪官gogogo

咪撚干預中國內政啦
人地咁撚有錢洗撚你捐咩
係咪落中共臉話人唔識管理呀?

乜強國有水災咩

泄露國家機密